Esso特價油

想問一下大家入特價油打爆最多可以慳幾多？
慳唔慳到3千蚊？

入一次慳3k？
你個部坦克黎架？

飛機

就係3k都慳唔到，咁樣排過幾鐘，值得咩？

大牛入爆都唔洗三千喇下話仲話慳三千

你渣架油車去入？

你揸緊乜

我食完糖水 12點半入等左10分鐘only 連埋入油1245走得

我次次係元朗入 唔洗排

講緊星期二慳兩蚊?
乜要排架咩

今日真係好長龍

是但一個職業公會或架車既車廠出既油卡都減起碼2.2，公司卡仲多，駛撚排隊咩，次次經過都恥笑班淪米垃圾，我有卡都唔會買呢間公司既油，感覺太低賤

有時星期二特價又有時星期三先做特價，又要等佢通知你果日特價！好似比人撚狗咁玩！其實平日用銀行優惠卷入油仲抵！

用緊shell bouns card -1.9
計埋1500 送50 即係-2.4左右
唔明點解有人排esso

減1.9咁多咩
我以為減0.9

特定咭先有-1.9

呢期雙倍積分，加埋入開 V power *1.25，儲分快過火箭，我三個月已經收咗五張惠康coupon

有時順路入支那石油都-2.3，啲油又好燒

星期二成班乞衣 搞到塞車

有雙倍咩？

中石油 (唔係中石化) 依家用油咭入 $300 都減 $2.2 ... 但油站比較少 ....

不過有d 人去 ESSO 可能係博 "貴油平入" ......

因為有雙倍積分可以換油/米/coupon

用保良局果張-$1.8
都係少$0.2，我每次入都唔夠40L
圍番都唔夠8蚊
所以都好少-$2果時特突去入

長期經獅隧
卡都唔使就有得減